今日係下半場！

班狗賊既記招
已經知佢又想玩分化

大家今日返工返學飲茶
唔好屌被誤導既中間派甚至和理非
要解釋到底義士們係為左咩咁做
同究竟邊個先係始作俑者

唔好令義士流的血與汗白流